[現場直擊] 5星級酒店晚間入住情況

夜明10點半左右，絕大部住客依個時間都已經係酒店，但又未訓住，所以房內會開燈
大家數下有幾多間房開左燈

唔好以為半島好似好多燈著左好似好多人住
半島果座低層果一半係office，上半部分黑哂先係酒店

成個維港都冇咩遊客，反而幾多香港人跑步
商場超好行，完全冇人
K11, Harbour City, The One, iSquare (雖然iSquare本身都死死下)

support

正!

聽日即刻出去兜返轉

拉左窗簾？

夠鐘熄燈扑嘢

無人住都唔減價

依家d酒店
驚大陸人帶菌
又驚香港人自我隔離
死路一條

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

賺左咁多年要還了